點解唐朝可以有長恨歌，漢王重色思傾國

黎到2020年連喺隻驚打個習字都會變**

以前冇文字獄？

楊家有女初長成, 衣家敢寫聖上情人, 就等變李波啦

特首（皇帝）唔同